其實蔡若蓮係邊撚個

從冇見過一個副局長俾人攻擊 會有咁多資深護主犬出嚟爭住吠
睇番蔡若蓮background fucking中學校長 教聯會領導人物 會俾cctv(唔係tvb)訪問 喺中國多間大學有名銜 （自行google)
仲要選舉失敗但有官做 好似一心要谷佢上位
土共/地下黨 蔡氏9成有分 加埋以上跡象 佢甚至可能係好高壇數
究竟將來嘅蔡若蓮會去到咩位